此外，鉴于亚马逊的传统要求，广告价格必须是在一定天数内的最低价格，这可能会对品牌可以作为交易运营的产品产生严重影响。 赞助内容:Pacvue | 2020年8月17日|搜索引擎土地 
 这意味着美国纺织业的大部分智囊团——制造业解决方案中心的网站上宣传“300年的纺织经验”——都是从美国已经不复存在的私营部门工作中获得培训的。 2020年8月14日《麻省理工科技评论》| 
 这个团队将一起帮助您学习使用谷歌做广告的所有新方法。 谷歌和Ignite Visibility举办高级付费媒体活动，您不会想错过|赞助内容:Ignite Visibility | 2020年8月12日|搜索引擎天地 
 如果你刚开始在一个不熟悉你的品牌的地区做广告，你通常可以期望更高的注册会计师。 开始国际PPC |Tim Jensen | 2020年7月31日|搜索引擎 
 一些博客为获得网站上的反向链接打出了特定的价格广告。 当联系网站反向链接时要避免的九个错误 
 套用彼得·托什的话，如果伊利诺伊州将大麻合法化，你会宣传它吗? 芝加哥公牛队的乔基姆·诺阿对大麻、天气和胜利发表意见|比尔·舒尔茨| 2014年10月19日|每日野兽 
 这是一个出色而尖锐的回答，甚至成功地为她的电影做了广告。 为什么大家都讨厌丽娅·米雪儿? Tim Teeman | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 这是优步向那些可能签约为其提供乘车服务的人做广告的方式。 优步与司机的斗争仍在继续，Olivia Nuzzi, 2014年7月8日，每日野兽 
 他们的房车宣传着你附近村庄的残酷。 你，也可能是一个杀人狂|Joel Gold | 2014年7月7日|每日野兽 
 最终，可能没有足够的资金为这部电影做足够的广告来支持它的发行。 哈莉·贝瑞的《弗兰基和爱丽丝》怎么了? 丹·赫钦2014年4月1日每日野兽 
 他似乎认为你应该为你的蒸汽机打个广告; 的确，我也这么认为。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 此外，她还穿着祖母的佩斯利旧披肩——还有比这更好的宣传祖母的方式吗? 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 有了一些海报和类似的设备来做广告，它将继续为自己做广告。 蘑菇镇|奥利弗洋葱 
 但老故事就像陈酒一样，只需要自己来宣传。 传奇之地，卷二|各种 
 他们开始用“与众不同”来宣传她的素描，并建立起一种时尚。 |频道的露丝·康弗·米切尔